我地真係好撚無用

抗爭左4個月
不斷有手足被拉被消失受傷失去前途

但仲未有狗被殺
何君堯個類擺到明做鳩我地既仲可以unun腳 有手有腳去happy hour

4個月啦
咁就講時代革命
革命唔係企係到比人打 跑走架
係攞血同汗換架

逐漸無人出都係我地一手做成
D狗都唔驚我地
因為我地做既野威脅唔到佢地
到時真係有做野既前線比人拉晒消失晒
成個運動就玩完了

推

拉

半年了

岩

拉乜9。。。？
講既係事實，班狗都笑尻我地
5人防暴嚇走幾百人

見到今日又一單比人斬耳仔
刀手仲可以無事真係好撚嬲

講真私了藍屍無用
要搞就搞狗 建制

無力感好重

仲有話咩私了要打關節
上次撞人的士佬乜事都無
仲企到到起身
個女仔就斷左兩腿
接近粉碎性骨折 成世坐輪椅

我地真係好無用

見到主流係咁嘅水平咪知點解咁失敗
成班廢物唔敢面對失敗同自己問題
直接解決提出問題嘅人（拉post），同班在位嘅狗官分就係佢地廢過班狗官上唔到人，that’s all

歡迎廢柴駁我，如果駁到嘅話